這若是浪漫 我怎麼覺得就快分離

有冇人拍拖拍到好唔開心
覺得好快會散
但你又鐘意人

因為你未準備好

好冇安全感
佢又十年都唔應一次wtsapp
明明就玩緊電話

拍緊拖嘅時候會覺得愛幸福同時好不安

見到個陣好幸福
見唔到個陣好不安

I know that feel

可以分手 唔撚好哂時間

屌一撚樣